Использование соц сетей для успешной торговли
Обсуждать огромную популярность и востребованность соц сетей в нашем мире уже бессмысленно – все знают об этом. При всем этом, данные онлайн-ресурсы являются глобальными площадками торговли. Именно на таких сайтах практичнее всего проводить опросы, демонстрировать рекламу, рассказывать о услугах и товарах и многое другое.
К примеру, по результату опросов Sprout Social, установлено:
- 48% потенциальных клиентов возможно склонить к выбору товара, отвечая на вопросы в сообществе.
- 46% людей откликаются одобряюще на промо-акции.
- 42% потенциальных покупателей могут заказать продукцию, когда среди рекламы также будет полезный контент.
Более 50% пользователей – подписчики страничек всевозможных торговых брендов. Именно в связи с этим раскрутка товаров путем соцсетей становится важнейшим каналом привлечения прибыли.
 https://vk01.oaerix.ru/moskva/lesya-nosova-8205